
                      ¡¡ Qué asco de película !! No tiene ni pie ni cabeza, sin algún sentido, sin lógica, absurda mientras quiere tratar temas reales de la actualidad. Con el reparto que tiene es una vergüenza para el cine español, es realmente difícil encontrar algo parecido. Según algunas criticas va a contraponerse a las "americanadas", cuando está llena de ideas robadas a las películas más comerciales, pero sin llegar a ser NADA. El discurso final del presidente del banco central, por ejemplo, una idiotez total !!! La película es totalmente inútil, llena de situaciones que no se explican, absurdamente violenta y sanguinaria. Y encima tiras dinero comprando unas entradas. Vaya crisis !! (del cine, claro)
La media estrella es demasiado, pero parece que hay que ponerla.
Hasta ahora había tenido, como referencia de mal cine, dos películas con Stallone, Cobra y Dredd. Es hora de actualizar el nivel, a un escalón más bajo.
        
            